[SSD裝win10] 有冇巴絲知點做4k對齊？

係咪跟足佢做就可以？
定我見人哋話裝完win10已經會自動同你搞掂？

可以試下嘅
我岩岩睇完自己部機都係冇對齊
睇完條片身痕想洗

而家好似唔使自己搞
會自動整晒

即係直接裝就win10就已經ok會同你整埋？

win10唔洗攪對齊.

win7開始已經唔洗搞

只要個分區係windows 7以上幫你開嘅就冇問題